好悶搵樣野講

人生好灰
講女又好講經又好
翻完工好悶
想搵d巴絲傾下計

打下機

放左工仲悶
仲返緊工既先慘

翻工對住個電腦咁耐
再打機真係眼都痛
但嚟嚟去去又好似真係對住d電子野

點樣都係

都只係放工/放假嘅時候
盡情咁攤抖 乜撚都唔諗
搵啲嘢做下分散自己注意力
我係咁樣做
當星期六日都唔好好休息嘅時候
完全無energy去面對嚟緊五日嘅工作

去到星期三已經好似過左1000年

係呀屌 4天工作係最fit
不過喺香港真係無撚可能
返5天工作已經係極限
6天工作嘅話
真係不如一槍打死我.jpg

重要邊到食飯都貴
自己帶飯嗰一個鐘又係喺office

我都係架，返工都係帶飯食
近排病咗就無帶
lunch食少少乾糧就食
喺office都無咩唔好
可以上下網，放空下自己
如果有需要嘅話，出去散個步，放下電咁樣

*就算